{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043562",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75144&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화양다온펜션"
    },
    "text": "穏やかで広い華陽渓谷のすぐ前に位置する宿泊施設は、涼しい水の音とマウンテンビューを眺めながら平和に休める空間です。 周辺には華陽渓谷が徒歩4分の距離にあり、槐山線の柳洞渓谷は徒歩2分の距離に位置しています。 俗離山は車で50分の距離にあります。 宿泊施設の入室時間は5:00であり、退室は22:00以降です。 宿では無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場には無料消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が設置されています。 屋外バーベキュー場では炭とグリルが利用でき、一部屋あたりのバーベキュー利用は30,000ウォンで、最大利用可能時間は8:00から22:00までです。 雨天時もバーベキュー場をご利用いただけます。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットの立ち入りも禁止されています。 宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は宿内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "華陽渓谷のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような自然がありますか？",
            "answer": "周辺には華陽渓谷と柳洞渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの山までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "俗離山まで車で50分です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00であり、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットの立ち入りが可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には屋外バーベキュー場があります。バーベキュー利用は一部屋あたり30,000ウォンで、最大利用可能時間は8:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はゴミの処理方法について教えてもらえますか？",
            "answer": "宿泊者は指定された場所に分離してゴミを捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は宿内では許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や人数の制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 443
    }
}